有冇人喺1A巴士執到紅色銀包

前兩日傍晚大頭蝦漏低咗個銀包喺1A巴士（往秀茂坪方向），麻煩有心人執到幫幫手

位置：上層右邊，中排靠窗口

外觀：poket size, 紅色皮革拉鏈

內容：全餐（現金，八達通，信用卡，提款卡，身份證，捐血卡，急救證）

如果執到麻煩pm，或者留contact畀red cross/ 銀行，萬分感謝

幫推

試下打去九巴熱線問 睇下有無人交俾站長

唔見咗當日即刻有打，但呢一兩日都打唔到入條熱線
打算聽日去兩邊站頭睇下
Anyway thanks Ching

九巴 app 都可以搵CS

Try try now sin

預咗現金八達通冇晒，等幾日打去九巴度，講你名，有會同你講

現金八達通冇所謂啊，但個銀包係媽媽喺外國旅行買畀我嘅禮物，張身份證又影唔番以前咁後生

最衰都係自己柒冇睇清楚先落車

一定有人扮執到，攞晒的錢再俾九巴，希望有你執到交返啦

啱啱去咗九巴車廠認領番了，一樣嘢都冇少到，over 八百蚊現金原封不動

香港有愛啊嗚呀

好人一生平安